我只能永遠讀著對白

讀著我給你的傷害
我原諒不了我
就請你當作我已不在

佢未識新對象之前仲可以試下追返